大家對各有各做既理解係點?

我既理解係，現時有兩大派系 1: 和理非 2: 武勇派。以每個派系作為一個個體，每個個體既行動不互相批評、干預等等，並係需要時提供支援，大家取長補短。每個派系應係行動前取得共識，而非以個人或者圍內十幾人既想法而去做。

尤其武勇派無領頭人，做事好多時都要靠自發，而且同時亦係面對最高風險，如果行動前無取得大部份人共識而去做，想法既不同好容易做成分裂或者指責，而且因為人數不夠多，風險亦比平常高好多。所以最好派系間統一意見，然後齊上齊落。